真突發 深水埗 欽洲街 多狗入老麥帶咗幾個人出黎

無帶人上車 全部企哂係老麥門口 唔排除呃ot

我報哂上tg但係唔見有update
時間2200 決定放上黎

live?

普通衣著 啲狗呼呼喝喝緊

唔見有
有嘅可以些牙

留個底

Push

推

推
Inbox果區區議員？

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

push

唔係住呢區
係邊位？

KC 狗屋火魔法師比人跟到?

唉

應該唔關事 本身有藍狗企係邦民門口
之後籠到綠狗落地 入咗m記捉啲人出黎
似呃ot

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

大家幫手搵人,fb twitter,tg又好
爭一千填埋佢

最新2222
無咬到 淨係企咗係度 有一定行人

黑警死全家

唔洗唉住 無咬 似食客
似啲狗厄it

我大西北 岩岩樓下都係咁 有幾個後生比狗圍 好彩成堆街坊落黎幫拖 而家放曬

呢間麥記好多痴線佬 道友 難民

係啲狗想拉高仇恨值
想引人出洞比佢拉

因為佢地知勇武regroup緊。

我呢一個鐘都係呢邊 唔似係呢邊嘅事
亦都唔似會入去老麥避啦

現場少量行人

點解個個要搵原因？
狗發顛要原因咩

幾時有傳染師

我覺得特衰政府想打快既
而家咁樣半生不死, 經濟有排都唔掂, 分分鍾影響集資, 拖下拖死埋鄰國經濟就仆街

區議員live緊

班狗搵唔到人咬 唯有自製衝突

打快都無用
香港好 <—> 中國好
呢條relation已經唔work
開始表現出互相拖累

屌 比隻狗熄撚咗

推到有記者去

？

區議員live比狗熄左

急需記者

啱啱俾人查完id
睇唔到嗰邊但係似放咗行

又一車旅遊巴防暴到

W

屌佢老母

推，岩岩路過，有5架籠車，遠處仲有車嚟緊增援

目測60黑警vs10細路，細路冇gear拍晒埋牆

2248update
唔似有咩事 啲狗食緊風
呃緊ot

呢班死賤種，快撚啲中肺炎死

搞乜

劉家衡比人cut直播

呃OT

條女係Miss Pun?

搣時潘

yes

我頭先都俾狗攔
睇唔到 事後已經得翻少少人 係咪放行咗？

同問

PUSH

仆街陷家剷黑警死全家

行後成半條街點煙都俾狗照
做狗大撚哂咩

而家？

訓左半年

唔清楚較早前係點，只知呢一刻仲有10個細路左右未放行，俾勁多個黑警圍住左，但冇事發生，未見有拘捕

8點45左右拉左4個 上左索帶
女朋友搭車經過見到

推
推
推

啲大巴仲係喥 係我視野內得兩隻綠狗
有一隻有槍 tg

pushhhh

賤狗

唔通早幾日放蛋義士

仲有增援

一開始係狗係m記咬咗6至7個年輕人長黎 之後一路罰企
之後有好幾架車黎咗 我就俾狗圍
走之後 老麥啲年輕人唔見哂 視野內亦無咩特別

放蛋義士

8點？
我2200先見到 即係十點 無咬人
講緊第二單？

唔似係
俾著你係手足會唔會仲坐係老麥

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

乜L野事

11月時, 777 & PK 鄧圍住城大
1. 捉左一批去救人既
2. 諗住捉埋城大入面既勇武 (當然最後走左好多勇武)
諗住件事就攪掂 8899, 跟住就可以好快stop 呢場運動
點知而家半生不死咁, 運動又唔激烈又唔 stop .... 係特衰政府始料未及
特衰政府一定會比之前更加心急

香港經濟唔擱掂, 為左吸引商家來港, 777 係達沃斯論壇話比 (其實係呃) 其他人知 "香港而家回復平靜, 可以來香港搵錢喇" 由光頭佬對應武漢肺炎, 攪到一pat 屎

有有SSP街坊講下發生咩事

蛋蛋俱樂部現正直播

呢個區都係啦

唔清楚 佢話係深水埗後街見到拉左4個 但冇人影到相

831

又拎胡椒噴霧對住記者

又係劉家衡

劉家衡

做乜9

係緊急即場po度洗版可唔可以stop
屌你老母d bot阻撚住晒

咩事？？

李文浩到咗

聽啲狗嘅walkie好似有火魔
但係現場睇翻live 一個人都無拉到
所以真係呃緊ot

宜家全部罰企行唔到入去睇 咩情況？

姐係鳩咬

屌你老母呃ot

又做乜鳩
躝去武漢啦屌

收錯風

2302 旺角彌敦道人向警車投擲汽油彈，擲中防暴警察，及後約十數名防暴落地並粗暴向市民喝斥「入返內街」。其後有義務急救員到場協助驅散市民，但遭警方截查。